藍牙mouse好lag 點攪

如題

底板用緊ASUS H370I-GAMING

WIN 10

啱啱今日換，lag 到爆，可以點攪，已經調低咗DPI

求幫忙

隻藍牙mouse係microsofe嗰隻

microsoft keyboard / mouse 又貴又差
岩岩呢排4 sets 無線keyboard + mouse
2 sets 死keyboard , 2 sets 死mouse ,
夾埋一齊壞,

咁可以點好

唔好插usb3.0
即係藍色果d

畀完底板型號, 唔畀MOUSE 型號

插返2.0

Microsoft modern mouse

藍牙唔駛插usb

用翻有線MOUSE

咁都要有個transceiver先連到desktop

1. mouse 冇電
2. 好多訊號干擾 / 你mouse 同機距離 太遠
3. 張MOUSEPAD好多塵
４. 無線唔買logitech

隻 Mouse 有粒 USB 藍芽接收器
你唔插， 點用隻 Mouse ?
用底板個藍芽啊？

有d電腦本身有藍牙

買隻唔係藍牙既咪得

咁就G9G

是咪無電啊

pure Bluetooth mouse 通常for notebook 因為夠近

底板有藍牙，唔駛插嘢就連得

新電，距離唔算遠，一米唔夠

轉番用有線

個D係2.4G

無線gaming mouse

用緊呢隻